<Document>
  # Станция и смены

  Каждый раунд SS14 представляет собой [bold]отдельную смену[/bold], которая выполняется на одной из множества различных станций.

  Раунды обычно длятся от [color=cyan]45 до 90 минут[/color], но игроки могут покинуть игру и присоединиться к ней в любой момент во время раунда.

## Shuttle Terminal
If you join in the middle of a shift, you will likely spawn on the [color=lime]shuttle terminal[/color].
Here you can grab drinks, converse with other players, and wait for the shuttle to take you to the station.

  На стенах есть мониторы, на которых указано время прибытия шаттла.
  Следите за тем, чтобы оставаться внутри шаттла-терминала и не стоять в зоне посадки шаттла. [color=#EB2D3A][bold]Вас могут раздавить прилетающие шаттлы.[/bold][/color]

  ## Навигация
  На каждой станции есть множество мест для посещения.
  Это могут быть как отдельные отделы, где происходит работа, так и общие зоны, где вы можете отдохнуть и пообщаться с другими людьми.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="StationMap"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="SignDirectionalDorms" Caption="Знаки указатели"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="SignBridge" Caption="Маркерные знаки"/>
  </Box>

  [color=cyan]Карты станций[/color] дают вам общее представление обо всей станции.
  Обычные [color=cyan]указатели[/color] на стенах могут направить вас в разные отделы.

  ## Эвакуация
  В конце смены [color=gray](за исключением [color=red][bold]ядерной катастрофы[/bold][/color])[/color] вы покинете станцию с помощью [color=lime]эвакуационного шаттла[/color].
  Когда он будет вызван, на станции прозвучит объявление, предупреждающее экипаж о его [color=cyan]прибытии через 10 минут.[/color]
  Как только он прибудет, вам нужно будет добраться до него, сесть на борт, а затем пережить поездку до [bold]Центрального командования[/bold].

  Раунд официально не заканчивается, пока вы не доберетесь до [bold]Центрального командования[/bold]

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CryogenicSleepUnit"/>
  </Box>

If you need to leave a round early, you can do so through a [color=lime]cryogenic sleep unit[/color].
Simply going inside and leaving the game will store your belongings and ensure that they are not stolen or misused.

  ## Дополнительная информация
  Изучаете элементы управления? [textlink="Нажмите сюда, Элементы управления" link="Controls"]

  Не знаете, как выполнить работу? [textlink="Нажмите сюда, Список отделов" link="Jobs"]

  Продолжаете умирать? [textlink="Нажмите сюда, Руководство по выживанию" link="Survival"]

</Document>
